大家鍾意邊個版本嘅五條悟？

動畫版

漫畫版

動畫版
漫畫版
不過兩個版本嘅五條都係咁靚仔

推

btw無論揀左邊個版本，可唔可以都講下揀佢嘅理由

一套無深度，無戰力參考，話屈機就屈機的漫畫都比人吹奏？

動畫靚好多。鬼滅之後jump應該識洗多少少錢係動畫到，唔係好似三本柱咁漫畫好睇過動畫on99

多謝手足用心留言

點解咁快就引到有人屌咒術㗎

連登不嬲都係一套野開得愈多post就愈多人屌

2021年仲有人講戰力參考
戰力比人屌左咁撚多年 越黎越少戰力呢樣野
估唔到巴打你鍾意呢味野

動畫有中村 再加咗分

你講唔講得出邊個勁邊個唔勁？點解勁同唔勁？

我之前都講過 連登仔就係畀時代淘汰嘅老毒撚

動畫啲光源真係好撚正
淨係睇打架都好值得睇

有戰力參考先易暴走

on9
唔係用戰力睇 係能力同設定 五條個能力屈機所以啲反派要鎖佢入個箱囉
係咪個腦停留係2005年睇唔明

啲角色有種死神既前期既感覺
希望唔好變冬獅郎

好明顯五條同宿儺分別係主角方同反派方嘅天花板啦

五條係天花板簡單易明。 預言如果五條好似死神山本無啦啦比人秒殺嘅話套野就會開始垃圾不過日本仔好中意用呢招

呢樣野芥見老師真係做得好

真人版型d

唔止睇正派點樣打怪升級，睇反派點樣聯手對付五條都係一種樂趣

老年版五條

咒力 咒術 天與咒縛 呢三樣野可以解釋點解點解勁同唔勁
勁咪開到領域同埋識黑閃嗰D
明明都基本全打鬥咁濟
咁都睇唔到邊個勁同弱 你都係為反而反冇認真睇過套野嗰D人黎

佢應該中學生黎

仲係中二病全盛期果隻

成個腦就係邊個勁邊個好打邊個屈機

可唔可以解釋下？

一級、二級、特級係咩
定套套漫畫都整個龍珠測戰力器服侍你
洗唔洗成本教科書講埋物理、化學野比你

最中意嘅個ver

中二病得黎好撚型
怕佢啲角色搞到死神日番谷冬獅咁 型一句柒幾集

我老師又強又型

點解下下都要有戰力參考先算好睇？
就算係現實世界衡量一個人有幾勁都有勁多方面
有人智取有人力戰 有人有創意 有人有毅力

下下俾個排行榜你排哂出嚟
戰鬥力一千萬 二千萬咁會型啲？

討論戰力依個行為本物已經冇深度
真係一百步笑五十步

五條一啲都唔柒

真 有時同啲人傾劇情 無認真睇啲人傾兩句就現曬形好心嗰啲人唔係認真睇就唔好揾我傾

討論邊個勁D 邊個最廢D 邊個勁過邊過 邊個同邊個差唔多勁
嘩 好有深度

下次出post比較下五條同卡卡西

多謝咕喱巴留言支持

呢套嘢到家下我都覺得一個字“亂”

辛苦曬喎

動畫係升級版
同埋想吐槽佢訓醒覺到底係應該除眼罩定帶眼罩

無論佢除眼罩定係戴眼罩都係咁迷人咁有型

成套野一開始講咒力點勁，又有領域又呢樣果樣，去到回憶果段，哦原來基爾無咒力係仲屈機d，成把刀插入五條條頸都可以唔死，復活完仲可以開外掛？跟住秒返基爾。
沙灘佬對住兩個一級咒術師都可以話係屌打緊，跟住復活左的基爾衝入黎又秒左沙灘佬，跟住同佢個仔講幾句就自殺，咁復活佢的原意係邊？戰力唔平衡就搵佢出黎秒怪？比佢知道伏黑過得唔錯，咁就無遺憾？
仲有成套野主線係咩？
一開始係搵手指？而家一下子就食左15隻手指，
食完15隻手指我當宿灘有八成功力，都應該係在場所有人的天花板？可以一野秒左火山佬，火山佬之前係可以一招秒一級術師，
跟住伏黑就咁啱可以召喚到一隻可以同宿灘對招的式神？有無咁橋阿？
仲有有人話勁人可以開到黑閃，係阿，一開始我都以為黑閃好勁，點知識用第一下，跟住就可以連續黑閃，仲可以兩個人一齊用雙重黑閃，黑閃個個都識用，咁一開始就唔好吹到咁大啦
虎仗老實講唔多似王道漫畫主角，釘崎似主角多過佢，而家仲話原來係四兄弟？雖然係受記憶影響先誤會，之前提過下的九相圖又係無曬影，我估到結局都無機會出哂九相圖
人物越出越多，招式諗到咩就作咩，新角色出完黎，講下能力，下一章已經唔見左人
仲有果個機械丸，一解返天與咒博就可以有特級戰力？但係最後都輸比真人。機械丸的死同七海的死都無咩感覺，完全無犧牲的感覺
成套野打鬥分鏡唔錯，係故事比人感覺好亂，好趕，我估可能比編輯追，改黎改去先搞到故事無頭無尾咁
大家唔鐘意可以繼續插，我只係覺得同期的漫畫有更好的作品，同埋咒術回戰唔係咁神

大型劇透

咒術都叫話屈機就屈機弱智都識上連登

除五条同隻九尾 個個都係鬥獸棋

雖然大部分唔認同 但你要咁認為都改變唔到你 有人鍾意就有人唔鍾意
但唔駛打稻草人 根本未有人話佢神

你睇你打咁大篇野嬲到

比起傳統王道漫，咒術既打鬥似jojo多啲我覺得，係睇啲原理同效果奇撚怪既招式點運用

戰力參考太明確就反而唔好睇好似龍珠咁計到戰鬥力咁仲洗乜打，測下數據邊個高啲咪贏硬囉

樓上條友出字海做乜鳩
屌到套野出腸但係又要成套追晒
咁辛苦不如唔好睇啦

佢嘅打鬥應該係參考咗HxH同埋Jojo 多啲（但係冇jojo咁複雜）

Sor呢度唔係動畫post/漫畫post

Jojo真係太屈 能力簡單易明但運用得精彩

五條悟個能力原理解釋完都唔知佢做乜 總之係屈就算

55555個能力其實好physics

入嚟就係為咗睇呢張

見到咁多負評嚇死
以為連登仔連555都反

放心，負評只係覺得漫畫版嘅55555比較好睇姐

到左呢個時候，樓主我都要講下我心目中嘅諗法：

老實講，重申一次兩個版本嘅五條悟都係好靚仔動畫版嘅五條真係太過靚了，睇到佢嗰副「驚世美顏」我真係「嘩」左一聲，嗰對好似藍寶石咁精緻嘅六眼特別攝人。不過，睇完漫畫之後我覺得動畫版嘅55555真係太靚仔了，以至於變得有啲陰柔，無漫畫版入面咁有陣狂氣而呢道狂狷不羈嘅氣質，正正就係55555最大嘅特色（睇下佢點樣死過翻生就知道）

所以我嗰票，都係投俾漫畫版

....
你男人黎？

係男人都好驚訝佢點會咁靚仔

動畫版太gay 好刻意咁強調對眼同眼睫毛 搞到好少女風
漫畫版簡潔有力得多

比人封印個陣都咁型

夏油型好多d咒靈又正

動畫版好靚

七大罪
鬥級

領域同卍解個表現+改名風格真係好似

It’s over 9000!!!

漫評家好認真

雪b好波

都係動畫正d笑住咁屠人

銀時版